有日 中日韓三個去食飯，知唔知邊個食哂啲嘢？

係日，因為 日全食

10/10

...

美

但係日都會偏食

0/10

中飽私囊

正皮以示支持

但係佢食得多喎

食曬之後

日環食

係咪分手太唔開心
啲笑話

做多咗

好在越南冇去 因為越全食

所以唔侵佢玩

呢個好啲

舉一反三

你都好update見都咩字就食

新聞見到

估到

想同馬sir食飯

食咩，呢round我嘅